中文高手請入

點解係秦皇掃六合而唔係掃六國？

六合，指上下和四方,泛指天地或宇宙。六合之外,聖人存而不論。——《莊子·齊物論》。成玄英疏:「六合,天地四方。」

多謝解答